清算港台︱打壓《鏗鏘集》再有新招！節目若被抽 或向編採團隊追討製作費

Push

推

300蚊果條法例唔存在？

繼傳出被要求訪問「藍媒」和撤換監製及主持等消息後，《蘋果》獲悉，港台管理層疑再有新招整頓《鏗鏘集》及《鏗鏘說》！《鏗鏘》團隊所製作的節目一旦被管理層認為是「過不到關」，製作人員或會被調查是否涉失職，甚至被追討相關製作費。消息稱做法未有詳情，但料節目監製或成「被追討」對象；亦有消息指，管理層已要求團隊做更多「儲故」，隨時頂替「過不到關」的集數。港台回覆時僅重申，編輯事宜及人力資源調配是內部事務，不會公開評論。

呼籲全體員工辭職

已玩爛

勞工例 咁咪唔俾錢 大家上庭慢慢玩

打壓到咁核凸，節目好唔好，VIEW數反映晒，班所謂管理層識條春咩

view 數跌到0，仍然有公帑，唔洗驚！

啲狗拉錯犯會唔會扣人工

美國幾時制裁on9李百全

法庭啊？

你係咪搞錯左啲乜
呢個署長上嚟擺明係做政治任務
完全唔介意搞撚死港台最好攬炒冇人睇

無理由要帶錢返工
你唔辭職
政府實搞到你破產

秋生講得啱,跪係無用,佢最終目的係殺咗你

Pin

最少共產黨係我地身上學識左樣嘢
改唔到，控制唔到既，就攬炒搞到一文不值
區議會，港台，記者媒體，教育
全部有板你睇

所以佢哋成班員工留唔留低，結果都係一樣

屌佢老母

痴撚線

其實公務員條例俾唔俾咁做

btw
我唔介意眾籌拍片
但到時又話你洗黑錢

抽唔抽節目, 完全在於港台高層發唔發癲

咁高風險, 我做乜要幫你做節目?

你播晒CCTV算囉

同迫人摺左個節目無乜分別

集體杯葛班仆街高層有冇辦法

我就建議辭職
龍門係佢度任搬罰你錢
咁既工返黎做乜

香港現在情況無法律/條例可言
呢個係人喎黎

會加人工

認真做→港共唔批,賠錢
鳩做→港共唔批,賠錢

就算奶共嚟做,都唔會有好下場,放隻畜牲落嚟唔係整頓,係屠殺,港共上下睇唔順眼港台好耐

盡可能都儲起舊集數，一定下架

香港勞工保障=零

我講唔出叫人辭職，因為你地根本冇做錯

89年有頭條新聞都瘋狂串鳩土共
點會唔憎

貼錢返工

勁

議員都比人追糧........何來法例，港共行政主導

集體申請破產

成個港台執左佢囉你老味
又環係度扮乜撚姐

推爆

全港市民齊齊睇鏗鏘集懲罰

搞成咁 不如直接執撚左佢 轉做中央電視台